黃大仙行到好近影火個記者做乜鳩

奇撚怪怪咁

點解我會睇咗火影忍者

真心唔明影到成個畫面都係火係咩意思

我都係

你講完我即刻都睇到火影忍者

單純因為唔想變膠野先不推文 所以你知唔知係邊間影

個個都淨係叫行家唔好行咁前
見佢單拖拎住部手機又吊住頭盔喺大脾旁
我覺得唔似真記者似花生友

其實佢知唔知好危險
如果燒著其他野爆炸就gg

不如一路拍掌話警察蒙面好波🖕

黃大仙行好火影忍者做乜鳩

到時真係十成熟